dead body 黃碧雲 白頭佬 難民之父

dead body
黃碧雲
白頭佬
難民之父

呢四個
下屆一定唔可以再出黎選

我地冇得再輸

以下開放討論，有冇得俾壓力令佢地退選？

推

1可以留
2，3，4一定走
由其2，3

1淨係識投反對票或者做YouTuber

難民之夫好似唔選，其他唔知

難民之父之前好似話唔再選返去做社工,但十萬魔力

1 我都想畀個機會佢
2, 3, 4 走啦

1嚴重變質
做show

痴撚線 一個月成10皮野點解唔選

根本全部泛民都係做show

全部都唔留得低
我係選民，我話嘅

留返一個老經驗做代主席,白頭佬就bye

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

Ching你又太以偏概全
有人真係ok既
但呢四個一定唔可以入閘

1 佢都有做文宣，值得有個機會

1234全部不可以留

cls 仲有咁多人幫dead body 講野

佢舊年除左611金鐘站佢有再出過黎咩

Dead body 係四大惡人之首

原來做文宣就夠

agree 唔該比位新人喇